阿仙奴清洗名單

1.韋碧克
2. iwobi
3.walcott
4.ozil

大換血，呢4個一定要走，根本未夠班踢阿仙奴

簽番4個真正一線加留山神隊波都仲有得救，5係就88

雲格呢？

雲加

Ozil

換雲加只係換湯不換藥，隊波人腳根本好多都未夠班，邊個帶都死

1. 雲加
完

叫2和b如何自處